# CHINESE TRANSLATION.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# ADVANCING JUSTICE <MI6W.IO@GMAIL.COM>, 2024.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 2.2.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-06-14 07:12+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-06-13 11:00+0200\n"
"Last-Translator: MLSci <mi6w.io@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#. TRANSLATORS: Button tooltip
#: src/main.rs:150
msgid "Create A Distrobox"
msgstr "创建一个 Distrobox"

#. TRANSLATORS: Button tooltip
#: src/main.rs:169
msgid "Assemble A Distrobox"
msgstr "组装一个 Distrobox"

#. TRANSLATORS: File type
#: src/main.rs:175
msgid "INI-Files"
msgstr "INI 文件"

#. TRANSLATORS: Button tooltip
#: src/main.rs:196
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#. TRANSLATORS: Menu Item
#: src/main.rs:249
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#. TRANSLATORS: Menu Item
#: src/main.rs:255
msgid "Set Preferred Terminal"
msgstr "设置首选终端"

#. TRANSLATORS: Menu Item
#: src/main.rs:262
msgid "About BoxBuddy"
msgstr "关于 BoxBuddy"

#. TRANSLATORS: Menu Item
#: src/main.rs:267
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#. TRANSLATORS: Error message
#: src/main.rs:275
msgid "Distrobox not found!"
msgstr "未找到 Distrobox！"

#. TRANSLATORS: Error message
#: src/main.rs:280
msgid "Distrobox could not be found, please ensure it is installed!"
msgstr "无法找到Distrobox，请确保其已安装！"

#. TRANSLATORS: Button tooltip
#: src/main.rs:352
msgid "Stop Box"
msgstr "停止盒子"

#. TRANSLATORS: Row Label
#: src/main.rs:381
msgid "Open Terminal"
msgstr "打开终端"

#. TRANSLATORS: Row Label
#: src/main.rs:394
msgid "Upgrade Box"
msgstr "升级盒子"

#. TRANSLATORS: Row Label
#: src/main.rs:406
msgid "View Applications"
msgstr "查看应用程序"

#. TRANSLATORS: Row Label
#: src/main.rs:429
msgid "Delete Box"
msgstr "删除盒子"

#. TRANSLATORS: Row Label
#: src/main.rs:442
msgid "Clone Box"
msgstr "克隆盒子"

#. TRANSLATORS: Row Label
#: src/main.rs:462
msgid "Install .deb File"
msgstr "安装 .deb 文件"

#. TRANSLATORS: Row Label
#: src/main.rs:474
msgid "Install .rpm File"
msgstr "安装 .rpm 文件"

#. TRANSLATORS: Popup Window Title
#: src/main.rs:523 src/main.rs:581
msgid "Create New Distrobox"
msgstr "创建新的 Distrobox"

#. TRANSLATORS: Context label of the application doing something
#: src/main.rs:535
msgid "Assembling Distroboxes, please wait..."
msgstr "正在组装 Distrobox，请稍候..."

#. TRANSLATORS: Button Label
#: src/main.rs:589
msgid "Create"
msgstr "创建"

#. TRANSLATORS: Button Label
#: src/main.rs:594
msgid "Additional Information"
msgstr "附加信息"

#. TRANSLATORS: Button Label
#: src/main.rs:599 src/main.rs:1078 src/main.rs:1123 src/main.rs:1353
#: src/main.rs:1568
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. TRANSLATORS: Entry Label - Name input for new distrobox
#: src/main.rs:633 src/main.rs:1161
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. TRANSLATORS: Entry Label - Select home directory for new distrobox
#: src/main.rs:654
msgid "Home Directory (Leave blank for default)"
msgstr "主目录（默认留空）"

#. TRANSLATORS - Label for Dropdown where the user selects the container image to create
#: src/main.rs:687
msgid "Image"
msgstr "镜像"

#. TRANSLATORS - Label for Toggle when creating box to add systemd support
#: src/main.rs:694
msgid "Use init system"
msgstr "使用初始化系统"

#. TRANSLATORS: Button tooltip
#: src/main.rs:801
msgid "Add a volume"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Button tooltip
#: src/main.rs:814
msgid "Remove volume"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Help text for volume input
#: src/main.rs:827
msgid "Enter the location to mount this folder inside your new box"
msgstr "输入在新盒子中挂载此文件夹的位置"

#. TRANSLATORS: Subheading
#: src/main.rs:851
msgid "Additional Volumes:"
msgstr "附加卷："

#. TRANSLATORS: Context for the Additional Volumes subheading
#: src/main.rs:854
msgid "Additional directories the new box should be able to access"
msgstr "新盒子应该能够访问的其他目录"

#. TRANSLATORS: Description of the application
#: src/main.rs:878
msgid ""
"A Graphical Manager for your Distroboxes.\n"
"    \n"
"BoxBuddy is not partnered with or endorsed by any linux distributions or "
"companies.\n"
"    \n"
"Trademarks, service marks, and logos are the property of their respective "
"owners."
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Window Title - shows list of installed applications in distrobox
#: src/main.rs:912
msgid "Installed Applications"
msgstr "已安装的应用程序"

#. TRANSLATORS: Loading Message
#: src/main.rs:930
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#. TRANSLATORS: Error Message
#: src/main.rs:973
msgid "No Applications Installed"
msgstr "未安装任何应用程序"

#. TRANSLATORS: Window Title
#: src/main.rs:978
msgid "Available Applications"
msgstr "可用的应用程序"

#. TRANSLATORS: Button Label
#: src/main.rs:991
msgid "Run"
msgstr "运行"

#. TRANSLATORS: Button Label
#: src/main.rs:1007
msgid "Remove From Menu"
msgstr "从菜单中删除"

#. TRANSLATORS: Button Label
#: src/main.rs:1024
msgid "Add To Menu"
msgstr "添加到菜单"

#. TRANSLATORS: Success Message
#: src/main.rs:1055
msgid "App Exported!"
msgstr "应用程序已导出！"

#. TRANSLATORS: Success Message
#: src/main.rs:1061
msgid "App Removed!"
msgstr "应用程序已删除！"

#. TRANSLATORS: Confirmation Dialogue
#: src/main.rs:1072
msgid "Really Delete?"
msgstr "真的删除吗？"

#. TRANSLATORS: Confirmation Dialogue - {} replaced with the name of the Distrobox
#: src/main.rs:1074
msgid "Are you sure you want to delete {}?"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Button Label
#: src/main.rs:1080
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. TRANSLATORS: Success Text
#: src/main.rs:1093
msgid "Box Deleted!"
msgstr "盒子已删除！"

#. TRANSLATORS: Button Label
#: src/main.rs:1115 src/main.rs:1119
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#. TRANSLATORS: Title / Instruction label
#: src/main.rs:1145
msgid "Enter the name of your new box"
msgstr "输入新盒子的名称"

#: src/main.rs:1149
msgid "Note: Cloning can take a long time, please be patient"
msgstr "注意：克隆可能需要很长时间，请耐心等待"

#. TRANSLATORS: Error Message
#: src/main.rs:1230
msgid "Please install one of the supported terminals:"
msgstr "请安装支持的终端之一："

#. TRANSLATORS: Error Message
#: src/main.rs:1235
msgid "No supported terminal found"
msgstr "未找到支持的终端"

#. TRANSLATORS: Button Label
#: src/main.rs:1240 src/main.rs:1278 src/main.rs:1296 src/main.rs:1332
#: src/main.rs:1511 src/main.rs:1533
msgid "Ok"
msgstr "好的"

#. TRANSLATORS: Error Message
#: src/main.rs:1253
msgid "No Boxes"
msgstr "没有盒子"

#. TRANSLATORS: Instructions
#: src/main.rs:1256
msgid "Click the + at the top-left to create your first box!"
msgstr "点击左上角的+来创建你的第一个盒子！"

#. TRANSLATORS: Error / Info Message
#: src/main.rs:1268
msgid ""
"You appear to be using a Flatpak of BoxBuddy without filesystem access. If "
"you wish to set a Custom Home Directory you will need to grant filesystem "
"access. Please see the <a href='https://dvlv.github.io/BoxBuddyRS/"
"tips'>documentation for details.</a>"
msgstr ""
"您似乎正在使用 BoxBuddy 的 Flatpak，但没有文件系统访问权限。如果您希望设置自"
"定义主目录，则需要授予文件系统访问权限。请参阅 <a href='https://dvlv.github."
"io/ BoxBuddyRS/tips'>有关详细信息的文档。</a>"

#. TRANSLATORS: Popup Heading
#: src/main.rs:1272
msgid "Sandboxed Flatpak Detected"
msgstr "检测到沙盒 Flatpak"

#. TRANSLATORS: Error / Info Message
#: src/main.rs:1287
msgid ""
"Distrobox can already access folders in your home directory - even if you "
"have specified a custom home folder"
msgstr ""
"Distrobox 已经可以访问您主目录中的文件夹 - 即使您已经指定了自定义主文件夹"

#. TRANSLATORS: Popup Heading
#: src/main.rs:1291
msgid "Volume is already accessible"
msgstr "卷已经可以访问"

#. TRANSLATORS: Error / Info Message - {} replaced with .deb or .rpm
#: src/main.rs:1321
msgid "You don't appear to have any boxes which can install {} files"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Popup Heading
#: src/main.rs:1327
msgid "No Suitable Boxes Found"
msgstr "没有找到合适的盒子"

#. TRANSLATORS: Popup Window Title - {} replaced with .deb or .rpm
#: src/main.rs:1341
msgid "Install {} File"
msgstr "安装 {} 文件"

#. TRANSLATORS: Button Label
#: src/main.rs:1349
msgid "Install"
msgstr "安装"

#. TRANSLATORS: Info message - {} replaced with a file path
#: src/main.rs:1373
msgid "Installing: {}"
msgstr ""

#: src/main.rs:1377
msgid "Select a box to install this file into:"
msgstr "选择一个盒子来安装此文件："

#. TRANSLATORS - Label for Dropdown of existing Boxes to install .deb or .rpm into
#: src/main.rs:1395
msgid "Box"
msgstr "盒子"

#. TRANSLATORS: File type
#: src/main.rs:1433
msgid "DEB Files"
msgstr "DEB 文件"

#. TRANSLATORS: File type
#: src/main.rs:1468
msgid "RPM Files"
msgstr "RPM 文件"

#. TRANSLATORS: Error / Info Message
#: src/main.rs:1501
msgid ""
"This file is not accessible to Flatpak - please copy it to your Downloads "
"folder, or allow filesystem access. Please see the <a href='https://dvlv."
"github.io/BoxBuddyRS/tips'>documentation for details.</a>"
msgstr ""
"Flatpak 无法访问此文件 - 请将其复制到您的下载文件夹，或允许文件系统访问。请参"
"阅<a href='https://dvlv.github.io/BoxBuddyRS/tips'>文档了解详细信息。</a>"

#. TRANSLATORS: Popup Heading
#: src/main.rs:1505
msgid "File Not Accessible"
msgstr "文件不可访问"

#. TRANSLATORS: Error / Info Message - {} replaced with .deb or .rpm
#: src/main.rs:1524
msgid "This file does not appear to be a {} file"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Popup Heading
#: src/main.rs:1528
msgid "Incorrect File Type"
msgstr "文件类型不正确"

#. TRANSLATORS: Popup Window Title
#: src/main.rs:1556
msgid "Preferred Terminal"
msgstr "首选终端"

#. TRANSLATORS: Button Label
#: src/main.rs:1564
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. TRANSLATORS: Instructions label
#: src/main.rs:1585
msgid "Select your preferred terminal"
msgstr "选择您首选的终端"

#. TRANSLATORS: Label for Dropdown of terminals available
#: src/main.rs:1605
msgid "Terminal"
msgstr "终端"

#. TRANSLATORS: Success Message
#: src/main.rs:1627
msgid "Terminal Preference Saved!"
msgstr "终端首选项已保存！"

#. TRANSLATORS: Error Message
#: src/main.rs:1638
msgid "Sorry, Preference Could Not Be Saved"
msgstr "抱歉，无法保存首选项"
